成日呀差呀差好撚好笑呀？知唔知咁樣好無禮貌？

你地都唔想比人叫你中國豬啦
識唔識將心比己？
知唔知咩叫尊重？
你地所作所為同d中國人有咩分別
唉...真係對香港人好失望...

乜料呀 呀叉

咁又點

我都覺叫人呀差好冇禮貌

btw,等睇會員黃巢入黎

成班比負評 支持種族歧視？

我地最多係港豬
唔係中國豬

呀差就呀差
擺明係歧視
你吹咩？
你改變到社會對佢地嘅觀感咩？
外來民族，唔融入我地之餘仲要咁多單打劫強姦殺人
點解要對佢地”文明”？
左膠仆街死

真事唔好講啦
港豬係咁㗎

去到日本澳洲比人歧視唔好喊

架仔？ 鬼佬？ 黑人？ 賓賓？
係咪全部都歧視？

係咪以後只准叫
日本人，美國人，剛果人，菲律賓人？

係咁架啦 第一日黎香港

你以為自己唔歧視人，人地就一定唔會歧視你？

知唔知咩叫以身作則？

好多南亞人士都係勁冇禮貌... 主要係行為方面

hi 詭辯家

佢哋都無膽兜口兜面同人講㗎啦，由佢哋網上講到夠囉

以身相許我就識!

咪係，咪叫警察做差佬，應該叫阿SIR

呀差呀差呀差呀差，叫我中國豬啊

你都唔係好好炸wor

叫開阿叉

唔覺得人地差

yes
上次比班連登仔屌完之後轉行做左膠了